有無人覺得donki首歌應該要係don don don donki donki ho~te 先係正宗

Don don don donki don don donki 好怪

我淨係知銅鑼灣嗰間日日都多人多到痴線